陳偉霆 做 Joker 有冇得諗?

真心講，有啲似

正評 有得諗

負評 千祈唔好，影衰Joker

做小丑clown幾襯，joker就不了

What time is it

我覺得佢好似招積

反黑有陳雅婷 算唔算支那劇

Five thirty hahahaha

反黑本身就係中國打本🙈果陣都好多盲反

無聊整多張玩吓

支版joker 班fan屎又要高潮啦

得個樣似有咩用. 去拍廣告做金拱門個joker可能都ok既

佢太靚仔,
下場只會同jared leto 一樣
做superman 就差唔多